[叫雞唔比錢］AV粉絲向偶像Twitter說睇免費片，女優傷心難過

日本AV產業盛行，帶來的收益相當可觀，不過盜版影片猖獗也是片廠的另一大隱憂，AV女優辛苦下海拍攝的片子卻淪為盜版商的生財工具，其中也透露了AV女優不為人知的辛酸血淚。

日本AV女優加藤綾野在個人推特上表示，近日得知一名粉絲聲稱很喜歡她的作品，不過卻自爆總是只看「無料」，從盜版網站取得非法免費的影片，令加藤綾野一點也開心不起來，且不禁質疑，這樣的粉絲倒底算不算是真的粉絲呢？

文章一推出，立刻掀起一陣熱議，網友們紛紛留言表示，「真正的粉絲應該是要支持正版，把片子買回家慢慢欣賞吧」、「這樣不能稱為粉絲啊」、「在偶像面前這樣說真的很傷人耶」、「支持正版」。

好無品

自己知就算啦，仲要刺激人

咁樣衰 請我都唔睇